有圖！隻草泥馬發癲 搞到條友跳槽

人地又無搞到佢
係要搞返人
依家人地跳槽 唔理你啦
你睇你個場一片荒蕪
人地幾靚

笑死

呢篇野係高登貼會點

方丈份人好小氣

Bam

痴撚線

笑撚死

直線抽擊

全日最好笑係呢個post

高汁

呢到 d post 真係好撚高質

高質post

高質

即bam啦呢啲

又幾傳意

Brian

草泥馬想屌人，醒目嘅緊係跳槽
唔通留喺到俾你屌咩

留名

靚抽擊

揾人去高登開

借黎post去高登睇下會唔會比人bam先

Post完記得share條link比我地去恥笑

屌 開撚左係寵物台

要用網頁版好撚煩 垃圾草泥馬

搞笑 高質

巴打好野

勇士

不得了

屌你

笑死 媽呀呢到好高質

有人做緊

屌

點解無人回我post

唔通寵物台無人睇

高汁笑話

黐撚線

邊個回隻草泥馬ｂａｎ全部撚哂

全部ｂａｎ撚哂

好完美的看圖說故事